當你放唔低佢嘅時候 記住諗下佢當初係點樣放低你

既然佢都捨得放棄你
你又憑咩去堅持？

又講得幾啱

岩呀

多謝你

唔好再咁蠢去等一個唔愛你嘅人回頭

屌

好多人都係咁 成日都話唔捨得對方
但佢地又無諗過 對方可能早就唔記得咗佢地
最後搞到自己係到亂諗 同 傷心